爆眼女義士全家同大量義士係tg比人起底！！！

一人一封email report爆佢啊屌！！！

仲話舉報有酬！

email：
abuse@telegram.org

自推十層先

report 完fb 之後冷處理, 請勿推post

9

借你post 推一推,
我地無時間喇

林鄭叫我地對2019年施政報告提出意見

tg啊

8

tg report 有用嘅話, 搵仔group 一早收左皮, 唔好咁傻仔幫對家spread 啦大佬

報上私隱專員公署睇下佢又做唔做野

推